有冇人可以講下612絲打應該做啲咩幫你哋

啱啱返到黎 一路睇live睇到好心痛。。
自己今日都有出
但真係體力唔夠 出得太早 係維園都9企咗好耐 去到10點頂唔順走咗先
返到黎睇真係好後悔冇留低
其實我可以做多啲野。。
但我又驚自己體力唔夠 要衝反而拖累巴打
我有咩可以幫到你哋。。

push

最緊要量力而為，體力唔夠就留喺後面做支援之類，頭先見唔少絲打食晒胡椒又比人打到面都瘀晒，真係自己安全最重要

見到咁樣又幫唔到真係好無力。。

支援有咩可以做 sor今次係第一次出游行乜都唔識

唔一定要企最前，留意下周圍情況 有無比人包夾，有無人需要救，整理下物資, 上齊裝備保護好自己， 因為真係拉一個少一個，啱啱望住嗰班手足比人夾住 救又救唔到 當刻真係好灰好無力

我可以幫手帶物資 會唔有無急救站水站之類？？

帶出黎就自然會有人組織，最緊要要出黎 大家加油

無時間馬後炮
鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

大致上同你差唔多
行左好耐 坐左係政總好耐屎忽都痛埋電都冇
聽大台廢up左成晚

［6.10-6.12］三日集中行動

準備糧水、口罩、尿袋之類
周圍問下人，唔駛怕醜架喇，呢啲日子香港人好撚nice

醒目啲，有咩事出聲
記住有唔對路就要諗定可以點走